[
        {
            "questionText": "Какой должен быть зазор между бойком коромысла и торцом стержня выпускного клапана на холодном дизеле Д-260.4 тракторов \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,25 - 0,30 мм.",
                "0,40 - 0,45 мм.",
                "0,45 - 0,50 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине двигатель дымит на всех режимах работы, из выхлопной трубы дизеля идёт сизый дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Избыток масла в картере.",
                "Недостаточная подача воздуха.",
                "Велик зазор между клапаном и коромыслом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое значение не должно превышать падение давления воздуха в пневмосистеме трактора \"Беларус-1523\" в течение 30 мин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,02 МПа (0,2 кгс/см2).",
                "0,03 МПа (0,3 кгс/см2).",
                "0,05 МПа (0,5 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине рулевое колесо трактора \"Беларус-1523\" вращается без поворота управляемых колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Подсос воздуха во всасывающей системе магистрали.",
                "Недостаточный уровень масла в маслобаке.",
                "Повышенная вязкость масла."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям приводит эксплуатация трактора \"Беларус-2522ДВ\" с давлением в шинах ниже нормы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Поворот шин в ободьях.",
                "Заметный повышенный износ.",
                "Увеличение пробуксовки колес."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность, если муфта сцепления трактора \"Беларус-2022ДВ\" пробуксовывает (неполное включение сцепления)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Изношены накладки ведомых дисков сцепления.",
                "Усадка нажимных пружин.",
                "Заедание толкателя главного и рабочего цилиндров из-за разбухания манжет.",
                "Все перечисленные неисправности."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для какой цели предназначен реверсный мост трактора \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Для движения передним и задним ходом.",
                "Для движения задним ходом при выполнении сельскохозяйственных операций.",
                "Для движения передним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО установлена периодичность промывки сетчатого фильтра гидросистемы коробки передач и проверки и регулировки сходимости колес трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой периодичностью проводится слив отстоя из фильтра грубой очистки топлива и топливных баков, обслуживание воздухоочистителя дизеля тракторов категории \"В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 ч.",
                "125 ч.",
                "500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Возможно ли включение или выключение насоса гидравлической навесной системы при работающем дизеле трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Невозможно.",
                "Возможно при работе на минимальных оборотах холостого хода.",
                "Возможно на любых оборотах."
            ]
        }
    ]
    